有圖慎入 歷時兩小時既戰爭終於結束

屌你老母
終於訓得
比佢由4點幾搞到而家6點半

好彩一早點定蚊香

屌 原來有兩隻
比另一隻吸左成晚血

好治癒

有咩理由12月冬天仲有蚊

我都想問喎...仲要飛到廿幾三十樓咁高